Ig啲網紅邊到買粉絲

點解成日見到啲網紅7,8000 followers
啲like得3 40個，出post 唔會覺得好柒咖咩

【立會要初選 「三不投」聯署】：

通常係超市買幾多條都有

眼見個個post都得3,40條友like
身為佢啲frd 背後應該笑緊佢